11031
10673
Có lẽ đối với nhiều bạn trẻ thì tuổi thơ đi liền với chú mèo máy Doraemon, nhưng với tôi và anh trai thì chính chàng cao bồi bắn nhanh hơn cái bóng của mình này mới chính là người bạn thân thương nhất. Tiếc là trước đây nhà tôi không có điều kiện tài chính để mua sách, ở nhà chỉ có vài tập.

Lần này First News xuất bản, dịch vẫn hài hước như vậy,  bìa và giấy đều bóng đẹp, khi cầm quyển sách lên bỗng cảm thấy rất hạnh phúc ^^

À có một điểm trừ, bìa 2 và 3 được tận dụng để in quảng cáo, âu cũng là một cách để giữ giá sách ở mức tương đối ^^
5
7971
2011-09-08 20:57:35
--------------------------
